ASUS主機板居亞太區首位 全球市佔率達 45%

ASUS 主機板在全球市場一直佔優 ，最近全球市佔率更飆升至 45% ，其中以 X299 及 Z270 等高端產品線尤為暢銷。據台灣媒體 DIGITIMES 報導，華碩的高階主機板在美國、歐洲及日本成為市場主導；而在新西蘭、澳洲、印度及一些亞太區國家如菲律賓、印尼、泰國、越南、馬來西亞及星加坡，華碩主機板銷量更位居市場首位 。

全文：

華碩 X299 系列主機板在亞太區高端市場有多達 70% 市佔率，Z270 系列也在電競主機板市場佔 60%。消息指，受亞太區的主機板銷量帶動，華碩的收入及盈利都有所增長。

隨著 Intel 第八代 Coffee Lake CPU 在 10 月 5 日解禁，華碩將在第四季推出一系列 Z370 晶片的主機板，包括 Prime、ROG 及 TUF 三個產品線，其中有 8 款為 ROG- 及 ROG Strix- 電競系列，以鞏固她在電競主機板的地位。受新產品發佈推動，華碩期望在 2017 年第四季及 2018 年的業績能繼續穩步上揚 ，市佔率亦比 Gigabyte 及 MSI 等競爭對手遙遙領先 。

準備有班人入黎話asus版點唔好

以卵擊石

唔計價錢貴,用開冇問題
顯示卡同底板都係

ROG 唔錯喎
利申 用緊asus

但係真係得呢兩樣野冇問題

ASUS底板、顯示卡做得唔錯

但Notebook同電話就

ASUS X370
信仰

rog
用緊c6h

用緊ASUS TUF X299 mark 2

暫時感覺唔錯

我愛msi

Moon點睇？

#padfone #你哋無做錯

得c6h高汁

從來都係用華碩板

gigabtye點睇？ 近兩代機都用緊。
asus 硬係自magic pro單野後就怕左冇再用過，所以唔知。

功能唔錯 bios垃圾

華碩除咗底版同display card之外全部都係垃圾

router呢?

壞過兩部，不了

華碩底板用咗兩、三年後，一係開唔到機、一係開咗exactly 30分鐘後就突然熄機，所以我建議大家唔好買華碩產品，尤其是底板